【急性骨髓性白血病】唔知有冇機會識到佢，同我一樣係AML，想大家傾下計，互相開解

骨髓｜陌生人捐骨髓撿回血癌女一命 新一代捐骨髓方法似捐血 醫生稱翌日就可如常返工

樓主最近身體點?

去紅十字捐血
佢有講解過呢個新嘅捐血方法
好簡單只不過要用多你少少時間
但可以救翻條命

*捐骨髓

而家連登仔咁反捐血

啲病人應該...

我幾好，近排做gym，練返個身體

恭喜